有咩方法通知到林鄭話佢知佢條命仔凍過水？

收到風阿爺要搵佢制旗，以佢一命換返成個大局，
一個領袖人物如果被示威者殺左真係唔出兵都唔得，到時外國勢力又冇得插手，又平到亂，死一個換到一國一制，抵呀！（阿爺可能rehearsal 緊點樣扮示威者扮得似樣d）

最衰我英文屎冇得上twitter話比佢兩個仔知佢地老母好危險（聽講佢地讀藩書同外國人一樣唔識睇中文）
唔係我實上twitter搵仔，話比佢地知佢地老母條命宜家凍過水，要著草返英國就襯宜家喇外國人知道左一定都會好落力搵仔架

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

佢個仔唔識中文咩